【港島區】今日除咗銅鑼灣之外，仲有邊度開花？

銅鑼灣應該會引左好多狗，仲有邊度其他地方有行動？

講得好